Complète les 3 phrases suivantes. \'Ecris les calculs que tu fais.\\Tu peux t'aider des opérations posées.
\begin{myenumerate}
\item La division de 287 par 2 a pour quotient 143 et pour reste \ldots
\begin{center}
\opidiv[intermediarystyle=\white,remainderstyle=\white]{287}{2}
\end{center}
\item La division de 1\,000 par 9 a pour quotient 111 et pour reste \ldots
\begin{center}
\opidiv[intermediarystyle=\white,remainderstyle=\white]{1000}{9}
\end{center}
\item La division de 247 par 23 a pour quotient 10 et pour reste \ldots
\begin{center}
\opidiv[intermediarystyle=\white,remainderstyle=\white]{247}{23}
\end{center}
\end{myenumerate}